有無人玩過以色列格鬥術

網上睇平均每堂都要$2xx-$4xx
係咪第一堂開始都會即刻教你幾招基本自衛術
會唔會一堆練習練個幾鐘剩翻10分鐘教學

我都搵緊堂想上，樓主搵邊間？

有諗過，但唔多

好似尖沙咀有間

我去以色列玩
幾平下
有前軍人教

出國玩咪玩得幾堂翻到嚟好易唔記得

都係上網search 唔太介意地點 尼啲應該多數集中港島區
啲自衛術嘅嘢都係勁貴一堂
最憎搵啲大型舖 一陣上去又幾個大隻佬sell你幾粒鐘

唔通你希望佢個幾鐘教學，10分鐘練習？
要教學嘅，你上網睇片都大把啦
搵老師嘅重點唔係你睇佢點做，係佢睇你點做，然後話返畀你聽你錯乜啊

有啲就係持住練習 啲堂拖得就拖 一大班人練 望你兩眼已經要next